樹上有三萬隻鳥，獵人開左一槍射死左一隻，樹上仲有幾多隻鳥？

樹上有三萬隻鳥，獵人開左一槍射死左一隻，樹上仲有幾多隻鳥？大家思考下

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

0

大難臨頭

問題係班雀企係度都有錢收呢

隨機

狗同雀差好遠喎